牙痛到仆街，認真求救

屌！ 之前補隻牙忽然痛到仆街
無意外應該要杜牙根
聽日仲要係星期日
啱啱食完止痛藥都係痛到想死
巴絲有冇星期日都開嘅牙科診所介紹
之前睇開個間牙科診所
杜+牙套要成萬蚊

你住邊架？我淨係知沙田好運中心商場地下有間牙醫診所星期日都開，收費就唔知啦

幫唔到你 但祝樓主快啲搵到牙醫

我啱啱都搵緊24小時牙醫，食嘢成隻補過嘅牙崩咗，好q痛睇你邊區咋，其實好似好多都會開星期日

我一陣打去問下幾錢 痛左成晚

有間我去開 我都做過以上野 手勢好 記得唔算好貴咁啦
灣仔

我去果間 3000 杜牙根 加6000 牙套

都有唔少牙醫星期日都開
不過未必有時間即刻杜到
希望你搵到個肯開一開跟住放d藥入去
就會舒服d, 不過預左做緊嗰陣會幾痛要忍忍

我上年都有杜牙根 仲要牙肉發炎所以整個時勁病 醫生叫我含熱水要好啲 樓主可以試下

熱水會令牙髓内壓上升
樓主含完應該會想屌爆你

含雞骨草可以止痛

鴻xx個d呀